內部直播既內容可以流出呀,咪代表你成個政黨組織勁撚多內鬼囉

由D內鬼周圍屈鬼,結果清算晒正常人, 得返D內鬼係晒政黨組織入面

唔怪得D方舟計劃,大麻計劃未公佈出黎已經比人知道晒啦

一大班廢柴鬼打鬼

班人好enjoy捉鬼ga...

入面成班都係鬼
撚有人支持你地咩